民建聯迫死雀仔 / 日本火山爆發 / 大陸小明星考高考，全國緊張 - 09/06/17

民建聯迫死雀仔 / 日本火山爆發 / 大陸小明星考高考，全國緊張 - 09/06/17 「城寨新聞」長版本